{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "no_devices_found": "Nem tal\u00e1lhat\u00f3 eszk\u00f6z a h\u00e1l\u00f3zaton",
            "reconfigure_successful": "\u00dajrakonfigur\u00e1l\u00e1s sikeres volt",
            "unique_id_mismatch": "Az eszk\u00f6z sorozatsz\u00e1ma nem egyezik meg az el\u0151z\u0151 sorozatsz\u00e1mmal",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "empty_input_source_list": "A bemeneti forr\u00e1slista nem lehet \u00fcres",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "step": {
            "configure_receiver": {
                "data": {
                    "input_sources": "Bemeneti forr\u00e1sok",
                    "volume_resolution": "Hanger\u0151 l\u00e9p\u00e9s"
                },
                "description": "{name} konfigur\u00e1l\u00e1sa"
            },
            "eiscp_discovery": {
                "data": {
                    "device": "Eszk\u00f6z"
                }
            },
            "manual": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt"
                }
            },
            "user": {
                "menu_options": {
                    "eiscp_discovery": "Onkyo felder\u00edt\u00e9s",
                    "manual": "K\u00e9zi bevitel"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml_import_issue_cannot_connect": {
            "description": "Az Onkyo YAML-alap\u00fa konfigur\u00e1ci\u00f3ja megsz\u0171nik, de hiba t\u00f6rt\u00e9nt a(z) {host} c\u00edmhez tartoz\u00f3 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sakor.\n\nGy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg arr\u00f3l, hogy a vev\u0151h\u00f6z val\u00f3 kapcsolat megfelel\u0151en m\u0171k\u00f6dik, majd ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistant rendszert a tov\u00e1bbi pr\u00f3b\u00e1lkoz\u00e1shoz. Alternat\u00edv megold\u00e1sk\u00e9nt t\u00e1vol\u00edtsa el az Onkyo YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l, \u00e9s folytassa a [manu\u00e1lis integr\u00e1ci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1val]({url}).",
            "title": "Az Onkyo YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sa sikertelen volt"
        },
        "deprecated_yaml_import_issue_no_discover": {
            "description": "Az Onkyo YAML-alap\u00fa konfigur\u00e1ci\u00f3ja megsz\u0171nik, de a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sakor nem siker\u00fclt vev\u0151t tal\u00e1lni.\n\nGy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg arr\u00f3l, hogy a vev\u0151h\u00f6z val\u00f3 kapcsolat megfelel\u0151en m\u0171k\u00f6dik, majd ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistant rendszert a tov\u00e1bbi pr\u00f3b\u00e1lkoz\u00e1shoz vagy t\u00e1vol\u00edtsa el az Onkyo YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l \u00e9s folytassa a [manu\u00e1lis integr\u00e1ci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1val]({url}).",
            "title": "Az Onkyo YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sa sikertelen volt"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "max_volume": "Maxim\u00e1lis hanger\u0151korl\u00e1t (%)"
                }
            }
        }
    }
}